我要聽日所有頭條都係福田公安同環時記者滲透香港示威！

呢樣先係重點呀

咁容易比人SIDE TRACK晒

做得環球時報記者肯定唔會係普通人！

做錯左做多左唔緊要
事後帶返岩個風向就得
明白嗎手足們

推